同靚仔拍拖咩感覺

好想知啊

要接受到佢有sp

同我拍拖咪知

我都想知, 靚仔俾女主動flirt 係咩感覺

我會用愛感化佢

都係耐咗會厭

我要靚仔啊

人哋係送上門比你條仔食

咁我蝕底啲比你試下嗰種感覺

靚仔點睇都唔厭

你唔會同到靚仔拍拖

我唔聽我唔聽

你都唔會同到靚女拍拖

我會唔會比你分屍㗎 同佳兄

哩個真

Come on

嚟我間安全屋 你會好安全呢

check pm

佢會係街度成日比女𥄫
你會好冇安全感

無人搵

我揾你

基

見到你個名好sad

係 咁你比啲戀愛嘅感覺我

dee dee？

係

幾dee先

好似細你7年

換另一個靚仔咪唔厭囉

大學year 1?

靚女同靚仔一齊 究竟會係邊個冇安全感多啲

一齊無

同我拍下就知

好呀

Ptbf?

鬧交嘅時候
你會見到佢咁靚而心軟
忍左佢算

好想感受下

Whatsapp咩大佬

唔會，同best fd一齊

咁你靚唔靚女?

呢個真 唔靚可能想一把車埋去

岀街預咗好多人會望住曬當然我都好靚
同埋要有心理準備幾靚仔有型都好幾個月就會厭

會有女 flirt 但係好多都唔靚， 到而家都係a0， 其實毒撚性格幾靚仔都冇用

幫佢影相嘅時候 點影都好睇
平時就會想瘋狂錫佢

豬扒冇野輸 見靚仔就會去溝
靚女反而覺得靚仔一定有女友 唔敢去溝

非常幸福

膚淺

咁撚多女使閪你感化？

靚仔都無靚女flirt？

糖糖好撚醒

Sure

咁我點呃你

所以你個頭永遠都係青色

想做fuckboy

好有大志

夠唔夠你粒志大

靚

溝返個靚仔囉咁

哈哈

都唔係好醒咋喎

會扯

利申靚仔

我好蠢架 快啲食我

會比你啲fans圍

咪一樣人一個

fans？

班感情台癲佬

你咪係

吊，我就係咁，啲豬扒成日自己沖埋黎，加上毒撚內向，有時拒絕人時會覺得唔好意思

好嬲嗰陣，望下佢個樣⋯

唉算啦，都唔係咁大件事姐

我全部認真post

認真on9

認真，嬲嘅時候會快啲原諒佢。
佢做sweet會開心啲，帶出街威啲。
其他都冇乜唔同，反而我覺得個人醒目重要好多。

做人on9下幾好

好有深度

性格唔好 話知佢幾靚仔都好
都會想分手

哥是個有故事的男人

好吸引

分手未

分咩手 做16號愛人

同我拍下咪知

綠帽？

你個頭青色架

乜鳩

佢會不停話你知
邊個對佢好啲

雖然對耐咗會厭冇咁覺得靚仔
但合照嘅時候點影佢都好睇
然後自己好撚樣衰就會唔想再影

不能返轉頭

你個名

我夠知 你唔係拍緊咩

係 做咩

見你話16號愛人嘛

我係話你做我16號愛人

這樣的感覺

夠啦 各取所需咪算

超級靚仔嘅 食厭咗女 會轉食仔😱

果然係一個有故事嘅人

邊有糖糖咁純

垃圾

一定食到好多女

想食糖

比靚仔追，同佢搞野係咩感覺

啲奶假架 哈哈哈哈

你話你有波㗎 呃我

會濕到成張床都係

波？我地冇架 哈哈哈

已經慣 冇咩感覺

我戀童

拜登？

醉愛平胸

撞撚死你

宜加諗起已經濕左

咁咪會記我一世

大把又靚仔又溫柔

出街會比人望著
有次我Uniqlo試衫 出嚟個時見到佢同兩個女仔傾計
之後問返佢 喂頭先兩個乜水
話話唔識 無LaLa走黎問我拎ig
利申男友183/74

邊到有

你男友比左ig人？

唔話你知

靚仔易啲花心

普通樣都有女flirt ，更加唔好講靚仔，香港男仔衰在唔肯打扮下自己做下gym 啫，最後搞到男人低女人一等咁。

tg pm me hugo1991

無

冇安全感